我朋友打算咁樣呃政府，唔知會唔會出事。

我朋友本身做緊私人工，打算考政府CA，有埋offer，正常accept 左offer 之後會有RD信比朋友叫佢某日RD。

咁正常呢個時侯係應該辭職，但我朋友怕CA有機會派去差既dept，所以就打算唔辭職住，去training頭2日用私人工AL出席，之後返一日工睇下好唔好做，好做既話就係私人工即日交信賠錢走。

咁問題就黎啦，咁training頭2日 + 第1日部門上班係變左「同時2份工日期有3日overlap」，咁樣會唔會出事?

魔鬼在細節

正常合約要你申報
俾人發現就慘

合約?

咁上面點會知先
當然要肯定辭職可以即走

你敢做唔敢認？ 正廢物

情理上唔岩
但無人會因為咁告你
比人知就炒硬

冇人知就冇事嫁啦

講真閪有人會睇到咁仔細咩
報稅啲人都鳩咁撚填捐錢讀書又成

CA都做

理論上係即炒

如果係入左政府，搵pt做係咪申報左就得？

返一日睇撚到好唔好做咩

on9仔, 新工都無埋

你的朋友就是你

仲衰過ACO

CA

好過d 掃地個阿姐

你的朋友

好似係番工(training 完第一日) 嗰日先簽約架喎

唔知你朋友咩學歷
但CA感覺人工太雞
為份萬二蚊轉工，即係本身仲低?
起碼都ACO啦

突登開個新 account 嚟問依個 on 9 問題

有reference check
政府會同私人公司對入職離職紀錄
份工無硬
唔sure 係咪犯法 but 多數都係
有野虛報